{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67781&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천사내뜰펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全客室でホテル式寝具を提供し、市内圏とマウンテンビューを鑑賞することができます。 さらに、広徳渓谷での水遊びが楽しめるメリットもあります。 車で5分の距離に位置する広徳渓谷は、夏場の水遊びが便利に楽しめる場所です。 その他にも周辺には広徳渓谷観光地、国立福珠山休養林、造園鉄天文台などの観光名所があります。 ペンションはペットは入室できません。入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご希望の場合は炭とグリルをレンタルして使用でき、利用時間は2時間です。 また、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは許可されておらず、保護者同伴の未成年者も利用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質は使用できません。 客室内で使用した施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室で提供されているものは何ですか？",
            "answer": "全客室でホテル式寝具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "広徳渓谷での水遊びはどのくらい楽しめますか？",
            "answer": "広徳渓谷は車で5分の距離に位置しており、夏場の水遊びが便利に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には広徳渓谷観光地、国立福珠山休養林、造園鉄天文台などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合は炭とグリルをレンタルして使用できます。利用時間は2時間です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は17時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴の未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で使用できる施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内で使用した施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 506
    }
}